屌你老母，點解呢排咁多台妹post

仆你個街
三日唔埋兩日又一個台妹推上嚟
嗰標題又起曬鋼咁，又白滑又長腿又盛
屌 我只係想好好地搭個地鐵姐

睇到我硬曬呔呀

谷得超撚勁

我唔想再打啦